Michigan發現138,339張選票全部連續投拜登

係大家訓晒覺，點票突然慢左
MI 一訓醒就變成追得好貼
連續增加13萬幾張票比一位候選人
機會率都好低下

另外，大家都開始大力質疑民主黨州故意拖延點票，如果係拜登贏一早公怖，所以懷疑佢地根本一早點晒知結果，依家做緊手腳

National guard 介入Wisconsin點票

做你老母

另外，已證實傳媒民調失準得太離譜
Biden is up 17 in Wisconsin! Biden up 19 in Michigan
No, Trump is up!

好撚黑暗

咁激動做咩
唔需要下下問候人老母

但係一個Dem州長做到啲咩

trump 可能唔會承認選舉結果，你地會唔會 stand with trump?

Biden反cup Mi 0.2%
Trump玩完了

點票停左好多個鐘

berrien 先點得4 % 有無可能呢到 追得番

cls

當然會！！
有咩理由會連續全部係拜登嘅票，唔使查都知做馬！一定要上訴同唔承認選舉結果！！！！

等陣又話返你愛侵力=連衞兵

今日見唔少

恐怖在於，其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十幾萬票

誇張過拍戲

新手第一次出貓

仲有佛州103%投票率又點解釋？今次一定要打官司打到最高法院

支那平時都冇玩得咁癲 真係好驚輸

mi輸左就直接收皮

重新點票啫 有乜嘢問題

老老實實，我覺得有中共手影，如果話美國邊個上台都會對付中共，只係方法唔同，即係邊個上都對我冇分別，咁樣我攪亂你個選舉，就算是旦一個贏咗都贏唔到對方心服，特登整個十幾萬票比哂是旦一邊

等緊順豐送貨。

種票種到出晒面
宜家變成同支共一撚樣對權力有病態式既迷戀

愛侵力,新組職黎架喎

侵侵上訴推翻呢10幾萬票、有冇機翻盤？

唔想陰謀論,但十萬票投同一個人機率有幾低?

最慘係就算做到出面 總之只要侵輸 班人就OK

就算當佢一次過點完先更新數字
有咩可能全部一樣

中共攪亂美國選舉導致美國社會撕裂，疫情加上antifa，想象到好大鑊，今次好大可能比中共買到時間

理論嚟講係 (1*4)^138339
實際嚟講 根本做票

支那咁樣一野玩衰左民主選舉, 好撚陰毒

Push.

支式種票

推

同問，有冇中立人士講解下一扯扯十幾萬票係咩一回事

全部DEM 州長 其實好撚鬼同明顯

GOP唔上法院做野真係被人用茅招做低佢

望就咁望
唔係就變成 America SAR of China

冇人監票?

我都係咁諗

但屌我都係普通人
呢啲刺激我唔多受得

好撚可疑

America, China provience
中国美利坚省

點票 監票 票站工作人員

做你老母就好
萬鳩幾個恩客養大你

川普會唔會針住呢單野唔放

出貓唔好太高分都唔識.......

玩到咁,反正最後trump 輸都唔係承認賽果嫁啦.

分分鐘暴動都親

咁要計埋mail vote多數係biden嘅

大約0.8^138339

之前夠話選前十日再爆猛料，爆春咩

依家人地唔要面，全方位配合都要踢佢走

邊度有講 咁癲

仲難撚過狗會做假六合彩

真係好撚癲

Cls中共

stuff the ballot

真
咁玩法 邊個贏咗都有排嘈

其實點解得 Biden 輸 blm 會暴動
投票後大家都知迷 trump係多數 咁都唔走出黎？

係某D國家一個村長都可以貪10億8億

我估唔一定係加新票入去
而係中量拎走投侵侵既票 之後個個lot全部都係拜登既票
唔係點會要停點票咁耐

漏咗=小粉紅呀總之污名化就係啦

問題係上到court要攞證據出嚟

做咩姐你

Push

最多咪 重點票
無棋啦

blocked

四個候選人 應該重難過中十次頭獎

大灣區鐵票

點夠你玩呀 黑到咁唔要面

Does anyone else find it strange that it’s only Democrat strongholds like Philadelphia, Milwaukee, and Detroit that are having massive delays counting their votes?

好難，從未有法庭推翻過選舉結果

因為分分鐘打幾年官司，政府無可能停擺

做馬做得咁明顯咁hea
似係第3方搞局

mi反cup咗

總統大選
咁多個州
又係半夜
唔知有無派夠人監票都成問題

係呀,我屌你老母臭閪呀

其實有冇source真心太誇張

香港區選都唔夠膽玩到咁 估唔到會係美國呢個民主大國出現

爆料爆得太慢，同埋傳媒唔報有鬼用

盲咗乜都睇唔到已經差好遠

點解？
print緊votes~~~~

1/100000.............（共3000個0）

你上年出世？

居然係喺美國發生真係大開眼界

呢單野trump可以點拆呀？

其實唔需要推翻結果先，依家最大問題係mail in，只要判mail in 無效或者重新點票可能已經唔同結果

老老實實，支那一定有參與其中

中共睇住黎食，個游戲太易玩

邊個贏唔重要，仲重要係分化到成個美國分裂

如果侵贏，分分鐘加州都有機會獨立

無證據佢都無計

有冇咁翹呀

侵一早話會有fraud

但估唔到咁難睇

真相好明顯, 啲票箱打開過嚟, 淨係拜登啲票有得留低, 其他全部被消失晒, 驗票都冇用, 因為拜登啲票係真嘅

有咩同法官講，無證無據

rubbish joe biden

告上佢啦

一D都唔出奇，一早都話D民調唔可信

我覺得似系統出錯

重點。有問題選票人手驗

二千年Florida 玩過

What the fuck

其實係
最近睇新聞有外國大學研究支那假twitter account
佢地係唔會幫死一邊
而係同時撐blm同反blm
激化矛盾

即係玩大細，連開十萬舖大

我做你老母個老母

個直角

假到咁，點承認？
Trump一定一早收到風，花生要加價了

National guard手抄
邊個確保佢地抄返岩呀屌你老母閪

分化係佢首要目的

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者

同連登五毛係一樣的
重點係激化分化

唔可信到差17%
直頭係完全唔可信

訓教緊要過監票?
香港都通宵點票架啦

咁直接宣布唔承認選舉結果呢？

係仲誇張
香港區議會咁少票都總有幾十票投輸撚硬個d
要13萬全投一個幾撚難

咁多張，你點囉

外面話係侵個數都有update 只係個網冇show 咁喎
信不信由你

仲要唔止一個state係咁

陰間投票

下年香港投立會嘅預演
十萬居支港人票全部比獻世派

有得俾香港人點票
大把人爭住去添呀
你驚閪冇人肯去咩

造票師
我登必勝

共產黨幫手做手腳

唔太清楚法律，但其實想問下，如果搵到少量選民話有郵寄投侵嘅，咁唔係已經有人證？

出貓黎講亞洲人先係專家

根本用郵寄投票就好有問題

可能俾支那收賣左

隔離post話網頁出錯
不要跟太貼

呢個真係難攪，我覺得今年冇選舉就係中共知唔夠時間做手腳，所以遲一年先選，下年就算有得選都贏唔到幾多

On9

下屆開始個個swing states 都停點票，再倒票

同小學雞一樣永續

網頁出錯？
又唔見顯示果13萬票全部投比川普？
又會咁岩既

五區配到啱啱好

如果減返呢十幾萬 侵有冇機翻身?

Michigan好似重點緊，票數倒退左

假到咁都冇人吵先好笑

PR 公司諗唔到講乜，咪求其交功課

拜登票一律當廢票

Geoffrey Skelley
Nov. 4, 10:01 am

Isabella County in Michigan, which sits right in the middle of the state, just reported another 11,000 votes or so. Trump had trailed by 6 points there, but now leads Biden by 6 points with basically all of the expected vote now reported, so he gained a handful of votes. However, Biden’s statewide lead is still 0.2 points, or about 9,000 votes in total, with more from heavily Democratic Wayne county still to come (it’s at just 70 percent of its expected vote

MI WI

美國民主黨同香港民主黨為左贏都做得好樣衰

情況係唔係熟口熟面呢

支那狗真係出貓專家出貓特工隊都係搵支那做model

cap張圖就叫證據
張圖仲要唔係官方網站

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

你老母做雞服侍我

美國甘攪，得益係。。。。

咪係
煲fake news幫唔到trump贏架喎

某紅色的國家

Dklm

係

好野

玩到美國咁

分分鐘係佢放毒原因

屌

咁郵寄都有問題啦

對抗極權同恐怖份子
一定要收咗佢哋皮先

呢度D人對美國大選好上心
唔知以為佢地有份投

支那送來賀電

玩到咁,其實個選舉有咩用.

9成9一定上court, 班大法官決定邊個嬴

pin呢個拉走啲fake news post啦
下下屈fake news嘅話
你同間接幫緊拜登助選無分別

Ariz都有問題

冇，根本mail in係燈票

親，你的快遞到了

郵寄選票最啱造馬

習包子：是我買的

係

攪完都幾個月，某國笑死你

民主係個好東西?

問題係點解會做到咁出樣？
出貓唔識出？定係博侵侵唔會攪大佢？

係

某國不死

唔係24小時睇住票箱，老千實出術

你老母做雞先做到你老母呀

紅色國收皮啦, 民主自己都冇啦, 派間諜出去就叻

Too late

唔好同條仆街講野

佢無老母架

死曬全家

All mine😪

有好戲

重新點都無用，d票根本有問題

唔係種票 直程係印票

但佢玩民主，可以玩死你

望下美國

哎

點解可以咁亂

某國元首萬零蚊人工全家都有錢移民，多麼勵志的故事

拜登選唔到 再比侵侵爆料民主黨一定收皮

依家咩招都要出

有人信個下先勵志

滲透得太勁, 扶起某國的後果.

你搵唔曬D友仔點搞

未來既立法會中國票站就係咁玩

好撚醒呀你, 忍唔住俾個like你

美國人真係睇路 投票都咁撚流 諗吓邊個係度搞事啦

根本無可能十萬票一樣啦

明啦

自己無咪玩死人地

然後話民主不是好東西

大家Twitter Facebook spread 開去

一定會講民主喎 咪又係咁

唔係擲骰仔 冇得咁計

但出得肉酸 係我出貓都出8：2呀

我見好多鬼佬講緊

侵侵係咪準備出招

我都忍不住要讚下某國人民

多謝先

民主係玩死自己

anyone but trump ... 班友可能唔覺得係問題.
媒體 censor 都唔緊要, pro 自己就無所謂..

美國人抵死

留言等見證美國gg

我屌你老母

萬零蚊？
佢連一個初入職aco都冇嘅人工喎

香港政府九成九公務員都高人工過佢

左膠仲信自己先好嘢

你老母比狗屌

皇帝你都講

好大的膽

好有可疑

證明大家都支持拜登囉，有咩出奇

係無理由情況下停，慢慢拖，之後有十幾萬票全投同一候選人。

出奇在有人支持呀

有料爆先得嫁, 唔係得個up字

不過如果美國人真係咁想做中國人 都無計 Respect

咁支那慣咗手勢嘛
沒有，沒有，沒有。
全票通過

Trump 喺選前無關閉所有支那駐美使館 係粗心大意

可能大家都好想做中國人呢

拜登冇得唔做總統，已經被爆佢出賣特工，個仔吸毒收中國錢，全部叛國行為，仲要慢慢燒開去，民主黨全部元老一定用盡任何方法力堆拜登上。

絕對係

美國人好蠢

移民中國啦

班鬼佬冇你想象你咁勁, 分分鐘你仲勁過佢地

好多人都講其實唔係一票都無加, 其他網站都有一路加緊,只係個個網站錯先無加

洋鬼子

點兜都兜唔到打假嫁啦

有1個人證明佢投非拜登就得

你老母生cancer 下年差唔多

如果做馬, 侵會做野
到時神仙打交, 都係精神支持

但真係要 特別係WI啦

入法院要全部mail in ballots 唔合法

連登仔思維
拜登多票=黑暗
Trump多票=正常、美國人覺醒

屌你唔計果十萬張其實總票數都係hunter贏。
就算上屆選舉都係一樣。

郵寄都係問題啦

你解釋130000個數呀

係唔係13萬大灣區居民

外國forum有人諗緊

因為trump係叫人親身去票站投
所以mail in嘅大部分都係Biden支持者
雖然連幾百張trump嘅mail in都無，係太古怪

咁大問題一早又唔阻止。
美國人民又會比呢件事發生？

突然諗起之前有好多美國人收到支那寄嘅種子,支那可能有哂地址種票

邊撚個candidate叫hunter啊
仲有解釋唔到十幾萬票突然爆出黎

抵死

全部係溫室百癡

無腦美國人

不過拜登贏係好事

加速攬炒

美國人要拉侵落台吖嘛 點會唔畀

130000 vs 0???
點解釋

關咩事
公平少少啦

拜登贏既州全部都好快點完
係侵贏既州全部拖延點票

有疑點又點
都冇證據

咪係

盲架咩

睇唔到

侵都轉發呢個,但好快比Twitterblock

拜登再點樣歐氣滿滿,人品大爆發,佢點樣歐皇轉世,都唔可能會全州淨投佢

就算親身投票
都不可能只有佢一個人爆左13萬8
其他人既增長係0
姐係一車票箱點票清一色都係得佢既票
可能性機率係幾多 係天文數字
買大細連續開13萬次大

心有屎 咁係block

無留意開
想問下如果真係種票
係會點

聽講好多票站都唔俾監票員入去
拎住有效證明都唔俾入
CLS

侵有冇可能都有13萬張飛?
以奇人之道

1/100000000000.............%

打上法院取消果堆票

有無數學撚解釋有幾大可能喺stat上出現依個現象？有無得用數學解釋吓？

咁多人都睇唔睇明真實消息？
15萬幾票 登登佔13萬幾
有接近2萬票係投其他人

究竟係無視 定係 無知？

快啲去Twitter祝佢哋要學普通話，提醒佢哋唔好養大狗唔係俾政府劏/小心啲教堂被燒/講句嘢反政府就會俾人拉etc ...

WI 又係咁
MI 又係咁

冇鬼 邊個信?

你既意思係 15萬票中 1票都無人投比trump?

總之難過你玩手機驚連續十抽全部都係最勁最好用既SSR

以民主、自由做核心嘅大國嘅選舉 都可以咁撚恐怖
真係好撚沉淪

十三萬票落哂同一個人重唔夠黑暗呀？

係數學上已經錯數
同總投票人口已經有contradiction

姐係呢，如果真係正常反cup
就算懷疑都係無咩証據
但今次連數都錯，屌

左膠社會主義當道

“Hard times create strong men,
strong men create good times,
good times create weak men,
and weak men create hard times.”

勁 幾乎所有主流媒體都冇headline講

AZ 都有問題啦

之前講過，兩黨都守規矩，但中共好大機會從中落手，查唔查到有問題，已經做成美國好社會大分裂同混亂

其實應該係個system update票數果陣係逐個候選人update
佢update得唔夠快
連續screenshot就會出現呢個問題
要有其他source嘅timeline先睇到係咪真係有個sudden jump

喂，屌你老母

一順豐到貨就幾萬票。。。

邊個贏唔重要？
有個係佢僱員喎，你同我講邊個贏唔重要？

個問題係其他人完全無sudden jump

一路都講緊大量缺席票，究竟有冇人認真睇美國新聞

燒教堂so what?
班左膠不嬲都話the god is dead

低過你連續中100次8000萬多寶獎

其實由始至終有冇解釋過呢十三萬票係來自邊個選區？

WI MI
兩個洲投票數字 同己點票數字
幾乎一撚樣

1千億份之1

4年前已經係咁講

陰謀論睇
你小學炒答案都唔會抄足100%, 做票果個會唔知?
佢目的係特登比你見到做票, 咁就會激化共和兩黨既矛盾
加埋BLM, 進一步分裂美國, 令你手忙腳亂,咁某強國就可以爭取多D 時間重組力量, 就算反cup唔到你都無咁得閒繼續搞佢

可能係入data條友一次只係入一個候選人
所以得一個有jump
始終你要證明有fraud冇可能靠NYT個報票
到官方開票數字一出就一清二楚
到時仲係見到有13萬張票jump左就上硬法院

民主黨係真係好撚蠢架
唔好高估佢地
左膠=左到冇左理智
同中共一撚樣

你老母連續俾狗屌13萬次得唔得

但如果係侵侵做出黎呢
令佢多啲ground去指責某國家干預

不如話投拜登既全部都係機械人
所有票都唔計喇屌

呢下真心夠恨，一野落13萬票！

如果佢係一次入一個
其他人都應該有相似既sudden jump
只係多少既問題

有無得check 畫選票嘅原子筆墨水是否同一支筆

咩係缺席票 咩事

起邊度地方嘅民主党都係一撚樣

可能性唔大囉 係咁壓到性 登一早贏撚左啦

我諗點差極都會有30%vs70%，呢家完全壓倒性咁投比拜登，咁都冇問題?

做馬太明顯喇，特朗普打死都上訴啦！要拖時間咪拖！！寧願攬住拜登一齊死都唔可以比佢贏！！

順手做任務

屌，上次玩完啤酒危機，今次玩飲品危機

幫佢share出去

順手做任務

屌，上次玩完啤酒危機，今次玩飲品危機

幾個月前仲有由中國運入美國既假車牌

130000人無人會tick錯左？

全國大約係7-80% 拜登拎mail in

唔係幾百張都無 係一張都無

其實都幾撚無敵
以後唔洗投啦咁, 唔夠數就鳩督D入去

美國史上最大型選舉舞弊案。

你想比樓主老豆屌?

Mail-in應該係果D大部分相信支那肺炎，唔去自己投票，所以應該都投畀Biden。因爲Trump支持者好多係美國都話肺炎係“民主黨同支共搞出來”，所以唔要mail-in，要親自投票。

利申：黃 + 住係美國10年以上......

痴線

又當未經證實消息

有冇諗過只係隻it狗short lun左一下

［美國大選］有台灣人係FB鳩噏，點知噏中前半部分：侵侵一早宣布贏、拜登逆轉！

用相信黎形容好波

可能係時間太緊迫 計唔切數
而怕後面未點既票數變數太多
所以是鳩但但一炮過隊晒落去算數

利申：中史攞A

連廢票都無
呢下真係

計唔切
未計既票點變數太多即係作票

仲要係搖擺州
鐵倉州都話唔理你
搖擺州要開 13 萬張連續票
冇可能唔係人為

選票唔係random variable冇得咁計

✅到付：美國民主黨

我一直唔明共產黨咁驚香港選立法會
其實佢地亂印票就得啦

掌手雷都唔洗玩, 慳番d功夫

其實呢到同出面外國forum對呢次13萬票既睇法真係好唔同

咁多人支持民主黨暗藍就唔係摇擺啦
一面倒多出黎既票機會好細，始終有部分人兩個都唔想投

咁多疑點，做馬嘅話咁明顯，又唔係official source，只係單一source有呢個問題

算啦，連登只會向對拜登不利嗰邊諗，一來就係舞弊，唔比係出錯等

你驚係真嘅話會唔做野咩，你估呢D都控制到咩

13萬連續票你相信？啲票電腦印架？

Mail in 一定係藍票多
當比例三票藍一票紅
如果出現喺加州都合理 60%藍

其他州

好撚難出現呀

只要有人郵寄咗比trump一定出聲，照計點都有一兩萬

世界泱泱第一民主國度嘅美國竟然會有比世人質疑有選舉舞弊嘅一日

你太唔了解票數分佈，係區level可以癲過州好多，你打開fox個county level就可以見到9比1的地方兩黨都唔少。

問題係，連續十三萬都係？個機率........唔通郵寄真係一張都無侵

咁其他幾個候選人呢 呢十幾萬入邊一票都無

北韓都係99.98%投金仔你話個區細到得百幾人夾埋投10:0都算，一個13萬票既地區10:0?

我意思話其實投畀Trump應該都去做in-person投，而投畀Biden應該都係大部分mail-in

至於其他，咩綠黨，鬼投咩

呢個真係唔清楚，我只不過係美國見到講出來.....

DC就係9畀1
基本上城市票傳統上都係藍色，然後rural就係紅

美國行聯邦制 州長有權力唔細架

出老千完全唔驚奇

成個選舉系統同傳媒
都俾民主黨滲透晒
點票同選民登記機關都有問題

那個圖係538網站update上去他自己係咁加，唔係官方數據，其實唔知道本身堆票個分佈係唔係d人傳咁係10:0，因為暫時無見到其他傳媒網站有這個情況，個個都淨係show 538張圖。如果係city mail-in90幾% vs 10幾%係美國唔真係有可能，不過唔會一邊係零。

美國聯邦制度
教育，醫療好多都係州話事
勁多power

真係有可能，打錯。好似有d區mail in 18比1

依家13.8萬比0

其實都有可能係個傳媒自己update的時候無兩邊加，或者分開左兩個時間做。如過真係咁搞笑fox自己報數都見到而會跟進。

原本tweet張票相出嚟嘅人已經話係typo

學港共

隔離post有人貼咗link解釋係typo
係其中一個county 打多左個零係拜登度
拜登係變相少咗90%票

唔排除呢個可能性！

唔識中文 即係侵會多番啲票？

本來Shiawasee, MI 度
侵總票數23,154
登總票數15,371
但入data果陣入多咗個零俾拜登變咗做153,710
之後個州更正返
所以果138,339票係唔存在的